得罰講句，周星馳好睇過復仇者4

復4 比人吹捧過龍

你係忽然Marvel迷？之前嗰21套無睇過 所以成套戲都睇唔撚明？